2019有咩目標

一定要成功
2019。12。31再點算一下是否成功

at least 減15磅

考到救護員

祝君好

戒丁

有女朋友

我愛恒大

何苦呢

減fat